我要愛情不需要登對不需得你允許🤢

女神好多人追
但對我無避忌
我怕俾人打死

你擔心自己會唔小心諗多左好過啦

mk仔

我去馬場不需要收據不需得你允許

毒J諗多左啦

樓豬有女

有無多D條女張相 上次個張幾正

有女就收心養性呀

唔俾u

靚女世上好多
但夾既好少

你就算吧啦死a0

算吧A0仔

去完人地度食飯了

好有罪惡感

喂喂-.-

Ching回頭是岸

買左好多野上去
之後俾伯母當犯人咁起

咁molamola
伯母當左你女婿

女神係好正 但無波

咁舊女點算

都係個句 記得帶套

好矛盾 點都要娜恩先。

賤格

有誤會 ？